屌你明明話左現場決定 你班友嘈咩鳩

散？ 我地仲可以退去邊，連最安全既機場都要散我地仲可以去邊？你答我我仲可以退去邊？！
我地冇撚得退架啦屌你老母！

唔退你連個島都出唔到咪撚ON9

請自行評估形勢
多人留，少人走

屌你老母全撚部都係散水post 肯撚定一個現埸既都無
係現埸你唔係同現埸既人講? 咁上網講咁當現埸既係咩人?
想賣甩佢地?

你係咪鬼

前提係現場收到既資訊係KEEP住最新最齊

叫人散嘅肯定係鬼

又SPIN去第2度,而家問你警察呀

無旅客既機場 只係一個孤島
唔需要死守 唔需要佔據

黑警點解會唔敢開火？ 無哂人仲唔開火？
機場幾時變左聖地？
有光環既係旅客，唔係機場

黑警鎖機場 洗開火咩？
係個門口一個一個登記 已經玩完

叫人留既 唔係鬼 就係戇鳩仔
屌哂你地老母全家

錯POST添 SORRY

仲有人返黎香港！

唔好傻啦, 以為人多一定有用呀
d 黑警最想你地留低然後拉哂你地呀
機場又冇街坊, 連staff 都要走喇

信現場, 唔記得尋晚幾多黑警扮義士喇

鬼你老母
今次冇人衝擊，全部和平仲要係機場。
你仲想退去邊？ 如果佢以後唔批不反對通知書你係咪以後都話散唔出黎？

機場安全係因為 旅客
唔係因為 機場

用下你個豬腦
跟住d旅客走
一世平安

要睇住d老弱婦孺！

唔知真唔真

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

P牌仔就收皮啦

現家我地知得比現場多啊，走啦

快走，唔好送頭

而家唔係無啦啦散
係成個機場停止運作一天
既然已經停止運作一天
點解你唔去坐公園 要坐機場？

仲信香港法治 咪撚搞笑啦

正常都係現場唔會咁上黎問
冷氣軍師慢慢出post

走！！！目標：一個頭都唔好送！！！唔好理1800, 而家即刻離開機場！！！

叫人留唔係鬼就係想有手足被捕

咁點先有用？
求下你俾個答案我

唔散目的係咩先?
點解唔日日去, 而要戀戰
PS: 冷氣鍵盤戰士

走啦屌你老母？
唔散目的？

P牌仔 收皮先啦

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

都成功左, 留低仲可以做咩?

今日目標完成，聽日再黎，要佢日日停飛！！

商家就會屌警察老母！！

飛機係和理非主場，日日佔！！

走啦

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

現場好有可能有鬼叫留，現場手足會錯信

Btw 現場的確收唔到網絡，lihkg點講都冇用

閃人 目標已達成

現場決定

現場接唔接受我地既建議都係佢地既決定 你嘈咩姐

信下自己分析
今晚冇人搭飛機
你宣傳比咩人睇？

你知唔知現場好多和理非
你勇武可以留低
但你走得去邊

聽日再去 乖

一清場Physically 你連個島都走唔到
保住有生力量ok?

尊重現場決定
不過小心有鬼亂帶風向

都停晒機達到目的，重留做乜

走, 有共識走
好似71 晚上
要走一齊走

封哂交通就會得出返黎嫁啦

我無野講

去機場個班大部份係和理非，一清場無得反抗架

國泰地勤已散 聽人講6點開始圍捕

屌你前線網絡差收料唔齊
係機場到死守??點撚守啊!!俾人全軍大包圍啊!
你都ON9!!

要派警鬼衝/屈你衝有幾難？
胸襲警發生得既香港喎

今日目標已達成，係咪先？
做乜要留守呢？
早d回家休息再戰啦！

收皮啦p牌仔

快d走，目標已達，係人係鬼自己判斷

機場安全乜捻嘢呀

孤島嚟架

T1 Arrival & Midfield有商鋪開始落閘

Mark左名

散 最多俾林奠黑警恥笑成班on9
留 有機會大圍捕甚至鎮壓
自己諗

叫你聽日再黎機場接機呀

今日都無飛機接

其實現場都有班狗扮的帶方向 自己小心啦

上次現場決定去撚咗北角
一定要整醒你班人

屌你老母機場上撚到網的都係鬼

逆向思維

咩人最想人留? 叫留? 即刻走阿屌

有無諗過今日既做法係故意先安排狗出現 再加現場有25狗 傳起要散水 而今日停飛係以小換大 因為事出突然狗都未必調到咁多人黎 所以就做台大龍鳳靠嚇 先解決頭一班入機場既人 為既就係拖時間 聽日開始全面阻止無機票/禁區證既人入機場 正式開始封機場 連機場都入唔到 仲點塞 唔通真係去塞青馬橋? (純粹個人諗法)

如果航班真係取消, 咪順應機場管理局要求, 撤退下次再玩, 比警察威一次,

否則斷曬交通工具後, 拍片開咪叫你地撤退, 但搵幾隻鬼扮反抗, 咪大條道理掃射殺人, 咩野都爭取唔到, 唔值得犠牲。

屌你老母全撚部都係留守post 肯撚定一個現埸既都無
係現埸你唔係同現埸既人講? 咁上網講咁當現埸既係咩人?
想賣甩佢地?

唔好覆呢個 post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

忍唔到要覆既, 就請 click埋 不推文回覆,
無謂畀個 標題浮面

此回覆乃 不推文回覆

p牌仔唔撚使理 唔好推

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

食屎啦 你唔走自己留

日日去機場逼佢日日封

散你老母，咁撚驚就唔好岀黎

係鬼 大家唔好推

機場冇晒旅客就變最危險

你就一定係鬼

推

仲有大家唔好似話落機仲有旅客出係安全。佢要清場就會封門口唔俾旅客出。所以唔好諗住拖到最後。

第483A章 《機場管理局附例》到話清場可以無法律負任! 話知你中彈流血都無負任 最多so sorry.
唔好再俾機會人傷害自己。

(4)

管理局可將在觸犯本條的情況下繼續留在或逗留在附例適用區或(視屬何情況而定)其任何特定部分的人、動物、車輛、船隻、物件或東西從該處移走(必要時使用合理武力)，而無須為因如此移走所引致(不論如何引致)的損失或損害而招致對任何人所負的法律責任(出於疏忽或故意失責的法律責任除外)。

所有情報跟哨兵為準

呢個post有幾多鬼？

機場手足！留力聽力再嚟過！

或者想發洩

要走可以 唔該捉埋身邊嘅人

現場網絡好差咁，打咗畀個FD，另一個FD連電話都收唔到

你食屎啦，死警犬
無旅客，留低開party？

請尊重現場參與者決定

番緊工 諗緊放工去邊好

要戰返出去玩暗戰

留守一個孤島有何作用

快d走 唔好送頭

走啦手足

經過琴日件事仲盲目支持現場決定既都真係...

呢個p牌仔好可疑

大家好走 唔好硬碰
寧願你日日入去都唔好死守
入面好多狗埋伏
仲有堆扮左示威者係人群入面 唔排除又想學811咁

請自行評估進退

樓主三毛黎，起底ed

你老母就收皮啦
叫人散咪去機場叫囉 係到嘈嘈閉佢地又睇唔撚到你嘈乜撚野
你過黎叫我地走囉

現場嘅人唔係無腦
自己識決定
關網上軍師撚事咩

食屎狗 番屋企 留黎托柒
經過琴晚 你重覺得警犬係有野做唔出？

仲可以散去邊？

目標已達到 請問留黎做咩 送頭？

現場都可以上嫁嘛

頭先喺現場
已經有airdrop叫人走
上嚟講係因為1心急
2希望入緊嘅人唔好入/airdrop叫人走

有正常航班既時候再霸過
今日目標已達成

應該去放低隻眼

支持現場決定

你估日日都咁多人去機場？

走唔走留返俾前線決定 我地要做既就只可以俾資訊佢地 由前線再決定

因為唔會有咁多人日日去

走呀屌 咩目的呀

走啊

鬼, 已確定

樓主=冷氣軍師 叫人留自己想睇戲

現場連網都上唔到啊
佢哋唔係唔想走 可能只係未有最新警犬嘅消息

我係現場 岩岩走
一定要走
你班仆街俾人打死晒
邊個同我去遊行？？

當冇航班，冇旅客，仲點安全！散吧，第日再來！

聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂
信不信由你

機場係安全前提係有旅客會落機，而家冇啦，仲留守做乜鳩，搵人答我

屌你老母啦

放低埋條命

唔想你地比人爆頭呀

咩叫最安全？
1. 有旅客 有國際價值
2. 可接機 有籍口
3. 有商店有員工 商家會發言

依家咩都冇呀
退去邊都得 留荒島就真係送頭
聽日再入 為了更長的抗爭 求吓你哋走

走啦！

樓主鬼撚

我拉左成車走喇

下世見

散咗重有機會
叫得be water點會係鬼

咁依家係去左既人會成世係度？

Show Blocked User - Kissmyass

叫人留機場既見一個封一個

趁仍有遊客，一齊走安全！

咪on 9 啦你 p牌

係現場唔撚代表會收到第一手資訊
唔通職員開咪同你講撤咩屌

你收皮la

咁撚鬼嘅您

我已經無氣屌，現場咁都仲唔走我已經準備今晚唔上網，我唔敢睇新聞

唔好做馬啦屌 晨早cut曬網絡

分唔到係真蠢定假膠(先唔預設係鬼)

D人怕今日走左可能聽日警察就限制比有機票入機場，到時大家就再冇機會。
但係如果警察係有心咁做就唔會等聽日，今日就做左啦。

連登係多鬼但細心啲係唔難分，通常叫人留都係無乜清晰理由，次次事實都係送頭，今日入機場本身好可能就係局，事到如咁真係只能求神保佑

推

今日目標已達
未走快走同幫手叫人走
聽講上網好慢/上唔到網
記者都冇/有都照打
又冇直播真係64咁都唔知咩事
不被捕

收皮啦 死鬼

p牌大哥，香港已經無安全嘅地方，有警察就好危險，自己條命自己諗

收聲啦仆街
block柒你個25仔正視聽

巴絲好快啲走

黑警死全家

今次叫人留嘅post多過平時鬼post好多 仲要好多ID都係千位數 到底潛伏咗幾耐

買或者盗用，今次真係國家級任務，獅子撲兔，只能講香港人真係太天真易呃

見留機場者見一個block一個，請善用不推文回覆